喺香港成佛，條屍會點處理？

整舍利子

會否干犯非法處理屍體罪?